唔該唔好再用玩膠的心態教唆人玩安心出行app

咩q都覺得玩膠有用
法律問題呢?只要係黃絲手持觀星筆都已經比黨委法官屈到坐監

教人玩fake gps?你試下用中國因Copyright問題鎖左海外地區的app
你fake ip同fake gps照碌唔過
app已經會直接讀由hardware提供既GPS Location同time stamp,模擬定位已廢左

覺得玩膠好好玩的人只係幫緊中共推廣緊個app
睇個app要求的權限要求你一安已經等於資料送中

你玩膠係令到社會更容易接受呢壇野

最慘就因為呢班人就攪到黃絲覺得安app係撚到狗共仲有商場優惠券袋

但實際係20蚊就加左木馬去你部手機
我已經估到法院班人會點老屈

肺炎事關人命, 一定要阻嚇刑罰
去到屈異見者洗黑錢, 法院出搜查令迫害輪姦案受害人
大家明唔明大家過去好自豪的識玩已經無用, 對家完全唔洗守棋例

啱呀
玩膠無咩問題，但正經野就應該認真啲
會唔會鎖app 我真係唔識
不過我覺得如果一定要裝佢個app 最安全都係裝係第二部電話

正視聽

班友玩膠玩燈玩到智商有問題！
基本口德都冇埋，仲衰過香討⋯⋯

邊個app直接讀hardware GPS?有冇例子？

重點係個app會fetch其他user data
就算比你用fake gps 過到骨都係一樣偷到你資料

玩膠嘅好明顯係講緊如果要強制用嘅時候啦

其實洗咩咁擔心，online banking，FPS, 馬會app之類已經user friendly 到極廢老都仲要堅持日日係銀行，馬會排隊，呢個天才app又點會普及到

冇鬼機一定唔好去玩
仲有唔好現場scan 一check cctv對到曬邊個玩嘢

儲哂qrcode 未

呢度係兒登
另外話周圍嘟ge人/儲QR code亂咁嘟 ge人
大佬呀，到時間野有人確診，你又嘟過
無事都捉你去驗/隔離
到時玩自己多啲喎

1。 安心app 而家無用緊gps, 亦無取得gps 權限
2。正常app 無法直接從硬件層次取得gps 資料
3。同意重點係反對成個app, 唔係諗計偷雞

Agger
唔係睇GPS
最多係WiFi map

鬼機+安心APP+新google account 最基本

真係好想玩野就鬼機2號,
影低全世界既QR CODE, 裝張鬼SIM,
將D QR CODE印係張紙度, 得閒就開模擬GPS+VPN 連環SCAN佢?
數據上,你係瞬間走勻全香港, 仲快過KABUTO?

係根本唔應該裝

唔明有乜好玩

三登第一戒條

agger

咪就係囉

時事台講真話會有負皮架 認真討論都係返軟件台啦
呢到都唔知有幾多個人真係識爆開隻app黎睇或者有睇hea duck出個兩篇文